誰人曾介意我也不好受

聽幾多次都係咁好聽